琴晚發夢係金鐘踢波 笑撚醒左

發夢自己唔識踢波都大大力bang過去啲人牆到 佢地走都走唔切

今晚發夢打哥爾夫球先